D女人其實知唔知第日都有機會做人奶奶

之前睇到個奶奶食屎啦蛋糕
加埋平時聽個同事日日屌佢奶奶老母
下下去到咁盡
係咪個個女人生仔女之後都會咁撚神經質 純好奇

？？？

咩事